香港人, 尤其年輕一代供樓30年, 只不過是為了供養權貴, 有樓人仕

香港人, 尤其年輕一代供樓30年, 只不過是為了供養權貴, 有樓人仕

有時覺得很可悲, 年輕人的人生就在辛辛苦苦, 如何供樓之上, 如何不比老細炒, 如何有辦法工作30年
想當年上一代, 經濟起飛食正30年黃金年代, 有樓是相對容易, 而且也有生活, 也有人生, 也有閒餘. 然後現在則是奴役年輕一代來供養他們

連有錢有背景的中國人, 來港讀書後, 不再留港, 回強國去
他們都難以致信為什麼香港可以那麼高樓價, 長工時, 低人工, 大壓力, 那麼擠迫, 他們也頂不住了
但香港很多年輕人還是願意供天價樓一生一世
掉轉來講, 比你成功供到一生一世, 這樣又其實代表什麼呢? 這樣又代表成功嗎? 這樣其實是你想要的東西嗎?

有能力就移民, 無能力就開開心心活在當下便好, 請不要做權貴的役才, 窮一生之力供樓他們

我唔想成世供樓 所以有得揀都唔會買
又貴又細 點解要硬食

當持有香港資產這件事不再安全時, 大部份人一輩子的財政計劃和退休計劃, 就這樣崩潰了.

Cheng lap

掉返轉諗

起香港

如果你有樓收租

又或者有股票收息過活

其實好撚爽

望住d柒頭日日死做爛做

佢地賺人工交租養自己

幾咁撚暢快

古代既奴隸制度

現今社會再度包裝

用金錢奴役下等人

正呀

有錢人

等閒比錢玩弄下窮人生既女

等閒出下糧比窮人睇住佢地爭扎生存

爽歪歪

得閒

大陸都係有有錢人奴役你

比香港有錢人更賤更刻薄

岩呀 千奇唔好買呀 買左只係送錢比人 同時間仲要比人睇唔起笑9我地窮

好似小朋友第一日知世界點行噉
依個世界唔止香港，本身就99%人服務1%人㗎啦，攞嚟講嘅都

快啲搵個港女結婚，鬥快同支那蝗爭公屋好過啦

有咩咁出奇 古代都係農民供地主姐
而家無產階級供養有資產階級好正常

無錯，樓主幾歲？

樂觀SIR

三十幾

咁可以點
大學只係普通商科
讀既唔係專科
做既只係普通文職

出黎做野幾年
眼見人工比專科人放甩幾條街
同輩個個結婚生仔

無女無樓無車
屋企細

無力感

供三十年！？
家陣唔得la